<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">TapClick</string>
    <string name="accessibilityName">TapClick(支持坐标点击)</string>
    <string name="accessibilityNameNoGesture">TapClick(不支持坐标点击)</string>
    <string name="add_data_short">创建规则</string>
    <string name="new_rule">发现规则</string>
    <string name="description">
        该服务支持坐标点击，但某些机型可能因此出现卡顿掉帧的情况，如果出现上述情况，请关闭此服务，开启另一个不支持坐标点击的服务。\n\n
        注意：不能同时开启两个服务，否则会因为冲突而产生异常。在开启该服务后，请确保另一个不支持坐标点击的服务已关闭。\n\n
        提示：打开开关时会收到系统例行风险提示,点击＂确认＂即可，本应用不会收集任何隐私数据。
    </string>
    <string name="descriptionNoGesture">
        该服务不支持坐标点击，所以某些依赖坐标的模拟点击功能会失效。\n\n
        只有在开启支持坐标点击的服务时会出现卡顿掉帧的情况才需要选择该服务，否则请前往开启另一个服务。\n\n
        注意：不能同时开启两个服务，否则会因为冲突而产生异常。在开启该服务后，请确保另一个支持坐标点击的服务已关闭。\n\n
        提示：打开开关时会收到系统例行风险提示，点击＂确认＂即可，本应用不会收集任何隐私数据。
    </string>
    <string name="baseSettingQuestion">
        <![CDATA[当程序检测到当前应用发生改变时，就会触发对当前应用的页面内容进行检索，在这里可以分别设置字词检索、坐标检索、控件检索的开关以及它们的总开关；<br><br>
        持续毫秒：超过该选项设置的时间后，就会自动关闭检索状态；<br>
        保持：如果打开了该选项，则忽略持续时间中设置的数值，会对当前应用的内容一直保持检索的状态；<br><br>
        提示：合理的设置各选项可以减少没必要的资源损耗或卡顿现象，同时还可以避免某些误判误点的情况；]]>
    </string>
    <string name="autoFinderQuestion">
        <![CDATA[当切换到该应用时，就会触发程序对该应用的页面内容进行检索，如果发现所定义的字词存在，则会自动对该字词所在的控件执行点击动作；<br><br>
        检索字词：自定义需要检索的关键词，其格式可按如下编辑 [\"跳过\",\"进入\",\"skip\"]；<br>
        检索次数：在检索到指定的关键词个数后自动停止字词检索；<br>
        延迟点击：某些控件在出现时会处于不可用状态，需要延迟一定的时间后才能响应点击动作；<br>
        仅进行模拟点击：某些控件对无障碍服务的点击动作不生效，需要进行坐标的模拟点击，该选项仅在支持坐标点击的无障碍服务中生效；<br><br>
        注意：某些图片控件或自定义控件里的文字是检索不到的，如果想要自动点击这类的控件，可以选择添加控件或坐标的方式；<br>
        注意：如果存在多个关键词，则应按它们出现的频率由高到低排序；]]>
    </string>
    <string name="coordinateQuestion">
        <![CDATA[一个活动页面只可以添加一个坐标，在检测到该活动页面出现时就会对该坐标进行坐标模拟点击；<br><br>
        Ｘ轴坐标：进行坐标模拟点击时在屏幕上的X坐标；<br>
        Ｙ轴坐标：进行坐标模拟点击时在屏幕上的Y坐标；<br>
        延迟点击：某些控件在该活动页面出现后还需要延迟一定的时间才会出现，所以需要设置相应的延迟点击时间;<br>
        点击间隔：对一个坐标进行多次点击时，设置每次点击的间隔时间；<br>
        点击次数：对该坐标点击相应的次数后自动停止模拟点击；<br><br>
        注意：坐标模拟点击仅在开启支持坐标点击的无障碍服务时才能生效，但部分机型会因为在无障碍服务中申请了执行手势的功能而产生卡顿掉帧的现象，所以请根据情况开启合适的无障碍服务；]]>
    </string>
    <string name="widgetQuestion">
        <![CDATA[一个活动页面可以添加多个控件，在检测到该活动页面出现时就会对该页面的控件进行检索，如果存在与该控件＂Id＂属性或＂Describe＂属性或＂Text＂属性或＂Bonus＂属性相同的控件，就会对其执行点击动作。<br><br>
        延迟点击：某些控件在出现时会处于不可用状态，需要延迟一定的时间后才能响应点击动作；<br>
        不允许重复点击：某些控件会不断地触发程序的点击动作，如果不希望此现象发生，可以尝试把该选项打开；<br>
        仅进行模拟点击：某些控件对无障碍服务的点击动作不生效，需要进行坐标的模拟点击，该选项仅在支持坐标点击的无障碍服务中生效；<br><br>
        注意：如果该活动页面还存在其他＂Id＂属性或＂Describe＂属性或＂Text＂属性相同的控件，则可能被干扰导致误判而失效，如果出现这种情况，可以尝试把该控件的＂Id＂属性或＂Describe＂属性或＂Text＂属性删除，只留下＂Bonus＂属性作为该控件的唯一标识；<br>
        注意：控件检索是个比较耗性能的操作，所以可以为某些弹窗或某些不经常出现的活动页面添加控件，但不要为一个普通的活动页面添加控件，否则会影响性能；]]>
    </string>
    <string name="authorizationQuestion">
       说明：以上为必须开启的权限，如果提示授权窗口打开失败，请自行找到其开关并将其打开。为了保证应用能够稳定运行，除了开启以上的权限外，你还需要在任务列表中把该页面锁定，并把一切可能将其后台杀死的限制解除，比如设置为允许后台运行、允许开机自启、加入内存清理白名单等等。\n\n提示：主页可设置为在任务列表中是否自动隐藏，应该尽量避免将其手动清理掉，否则无障碍服务可能会被自动关闭，需要重新开启。
    </string>
</resources>
